南亞鐵錘幫IFC爆竊 天眼直擊29秒擸30名錶

中環國際金融中心（IFC）商場一樓的Montblanc（萬寶龍）專門店，年初一發生爆竊案，2名南亞賊大部分店舖休息，手持大鐵錘闖入商場，扑破專門店的玻璃大門及飾櫃掠財。東網得到的一段天眼片段，直擊2名賊人用29秒擸走逾30隻、總值約100萬港元名錶。

從片段所見，2名賊人1高1矮，均戴帽蒙面，手持一個大袋走近專門店，期間取出一個大錘，在店外徘徊約25秒後，其中一名賊人揮錘扑爆右邊的玻璃門，玻璃門應聲倒下，2名賊人極速跑入店內，扑爛右旁的飾櫃，將內裏的名錶掃入大袋中，賊人入店12秒後，商場的保安員現身，見狀立即取出對講機通知控制室，期間未有入內阻止2賊人。

賊人進入店後29秒始離開，矮賊負責拿着裝有名錶的大袋，而高賊則手持鐵錘，見保安員上前，即猛揮鐵錘「兇」向趕至保安員，阻止其追截，以掩護同伴，最後2人一同離去，全個過程僅1分鐘。2賊其後跑出街外乘接應私家車逃走。

個保安一定唔係lin 登仔

南亞好波

想問吓啲南亞狗係香港係咪玩緊真人版GTA

我覺得保安要配番支炮啦

有片睇

原來有保安發現，我仲以為走左佬先有人知

又一案例
但總會有班大愛撚

唔撚扑爆個實Q直頭要頌好市民獎比兩隻蝻

關我撚事咩
咪又係偷大集團

30隻先100萬

同支那狗一樣

偷完d 錶 香港都無人接手啦
有價無市

佢地背後都有個悲慘嘅故事
為勢所逼
希望唔好追究啦

好波 引入多d南亞狗啦屌你老母正苦

看更

左邊塊玻璃反光見到好多人係度食花生

二手錶係咪得rolex有較大市場？

班南亞佬真係會殺人嫁
你估係普通賊咩

去打劫呢D咪好囉

無阻止
呢一行無運行啦
做下個樣都好呀

三萬幾蚊隻都偷

萬寶龍本身唔係咩名錶 resell value打五折都難搵到人要

IFC保安係咪用G4S？

已經係香港最大果間，做戲都埋去糾纏下啦

警犬見到班南亞佬都淆底

班保安棍都冇支, 人地又大隻又有武器

香港人搵食姐, 唔想搵命搏既

比你拉到最多比張嘉許狀

雖然你講得好岩，但有時又諗，咁保安仲有咩用？

幫手報警

唔係兇MK咩？

劫富濟貧

赤手空拳對鐵筆/鐵鎚

你選擇點做?

南亞人冇錢開飯要包容下
唔好歧視佢地
南亞人都有好人

得萬拎2萬人工點會同你搏命
呢個會行埋去都已經交足戲

南亞佬唔識死，係香港偷野仲想走得甩，周街都係天眼

不過班賊常識太差，萬寶龍手錶邊個要

鬥獸棋, 邊個兇就食邊個

平時咪巡下兇下其他人

南亞佬明顯知道保安就算係度都阻唔到佢
就算報警又要幾分鐘先到
即係任拎
抵過1分鐘百佳任掃啦

佢地唔會擔心比人拉嫁wo, 最多咪坐, 仲好啦好食好住
出番黎又可以話係少數族裔加更新人仕一陣極速上公屋添

文化差異＋社工 必勝

參考例子

南亞幫攜刀綁富豪獲釋
由於富豪早有防範，及時發現該批形迹可疑的南亞裔人士，相信已成功阻止對方作出進一步行動。對方眼見事敗，即棄車而逃。警方接報後於附近拘捕二人，又於現場疑人乘坐的私家車內，搜出三把牛肉刀，未知對方是否意圖綁架。惜認人時未能認出被捕二人，警方只能放走他們。

跟本個結果對南亞佬無影響
捉到>食皇家飯>改過自身>上公屋
捉唔到>賣哂佢又fatfat>上樓

如果係難民就唔係咁講，影到個樣都難搵

呢樣真,南亞佬爛命一條,已經無野輸

南亞佬喺香港真係有無敵Buff

有咩事就話你種族歧視

大家一齊多謝張超雄

無撚敵，打橫行都得

犯小案一般都係言語不通甩到身

個保安行埋隻南亞狗度
真係唔驚一野扑落去

認人果下屈機 個撚個差唔多樣真係認條撚

睇片見到佢竟然夠膽行埋去我都嚇一嚇
咁勇
人地有武器 你自己手咩都無
人地一揮鎚中頭
就算唔死 下一世都唔會過得好

咩門咁垃圾一打就跌😂😂

行過d第二間鋪搶兩隻貴過萬寶龍30隻

打gta heist

ALS一隻閒閒地過百萬，但收鋪一定會鎖返哂返夾萬，所以唔好發夢。
Ifc montblanc 隔離咁多名店唔爆，係要揀montblanc，班蝻一係有內應知道有堆貨收工唔會入夾萬、一係就慣犯。

利申：有保安D牌

邊會有內應呀？呢幾日假期，應該尋日行過已見到櫃枱有貨，第二日咪帶架罉爆囉。

個矮賊好似幫個食蕉頂左頂個高佬
唔係個高佬已經行前 扑埋落去

保安電槍都冇枝

請問d名店（講緊上百萬隻錶果種
會唔會用防彈玻璃？
十幾磅大鎚夠力咩？

南亞狗
同層有個南亞死肥仔
屌佢老母日日串柒柒
入唔切lift就踢門
真係好撚想打到佢仆街

唔答，廢事提供資料比想犯罪既人

狗 》》》南亞人
希望巴打你唔好侮辱啲狗

佢地唔洗等收舖先打刧，根本無人阻佢地

大把社工 ngo當佢地米飯班主

如果用防彈玻璃
佢地應該有掛扑啦

我估好多都無防彈玻璃，你諗吓如果開緊鋪，門口打開個賊都可以行入來，如果收鋪，真係貴o野會鎖夾萬，所以最重要係夾萬。

保安都係做下樣算啦，如果唔係好似上次7仔單野咁賠埋條命就唔好，班友冇性咖

2名南亞賊大部分店舖休息
乜撚野黎

其實個保安都有衝上去
算做左野架啦

咪係 條蝻有槍咪仆街

留意下，大部分名店既街鋪同商場鋪，營養時間上既保安安排係有分別

不過巴打講得冇錯，夾萬最重要。因為除非你去到狂野時速式咁樣成個夾萬搶走返去慢慢爆，唔係既話基本上你冇可能爆到入去啲野出嚟。

真係保安黎？咁冇用既；甲級保安？